基亞連尼：和沙利談話後必須洗澡 否則會一身煙味

基亞連尼：和沙利談話後必須洗澡 否則會一身煙味
2020年05月18日17:24

祖記後衛基亞連尼透露，主教練沙利愛抽菸，這讓很多球員對他避而不及。

61歲的沙利據說一天要抽60根菸，基亞連尼在自傳中稱，祖記球員在和沙利談話之後，都必須去洗澡，否則會被熏得一身煙味。「有一件事情，沒有人能夠改變他，那就是對抽菸的依賴。」

「你去到他的辦公室里和他談話，之後你只能去洗澡，否則的話，我們會聞起來一身煙味。」

「他一直在尋求完美，比如在對方半場里，要百分之百的控球權，這當然是一種空想，但也許這種追求，讓他從底層一路打上來，達到了現在的位置。」

（長文）（置頂）(戰術）金鐘野餐攻略 沙盤推演

日日60支煙咁撚勁

當佢訓8個鐘
都要16分鐘食完一枝之後唔停咁食先做到

沙利有冇凱婷咁壞

班球員就慘
2手煙
球員生涯都短幾年

沙利變性之前，就係凱婷

咁如果凱婷冇連續食兩枝煙，沙利今年幾多歲？

煙鏟日日食仲身壯力健，長期身邊食二手煙嘅就肺癌